{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493097",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가오리농원"
    },
    "text": "本エイ農園\\n\n京畿道金浦市豊武洞675-137\\n\n韓国料理レストランは鶏と鴨料理を楽しむことができるところです。 営業時間は11:00から23:00までで、年中無休で営業しています。 レストランは200席を備えており、部屋3つで構成された団体席もあります。 ここは新鮮な鴨肉を味わうことができ、直営鴨農場から鴨の供給を受けて営業しています。 農場から鴨肉を直接もらってくるので鴨肉の質がとても良いです。 おいしい鴨料理を楽しみたいなら、鴨肉焼き、燻製鴨、トッカルビ、ソーセージなどで構成された特大の盛り合わせを注文してみてください。 価格対比で見ると量が非常に豊富です。 コウタケ入り鴨肉の水炊きと鴨肉の泥包み焼きは調理に時間がかかりますので、事前に予約をしておく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "本エイ農園はどこにありますか？",
            "answer": "本エイ農園は京畿道金浦市豊武洞675-137にあります。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "本エイ農園の営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "はい、本エイ農園は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の席数は何席ありますか？",
            "answer": "本エイ農園は200席を備えています。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園には団体席もありますか？",
            "answer": "はい、本エイ農園には部屋3つで構成された団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "本エイ農園では鶏と鴨料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の鴨肉の供給元はどこですか？",
            "answer": "本エイ農園は直営鴨農場から鴨の供給を受けて営業しています。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の鴨肉料理を楽しむためにはどのような料理を注文すればいいですか？",
            "answer": "本エイ農園のおすすめは鴨肉焼き、燻製鴨、トッカルビ、ソーセージなどで構成された特大の盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の鴨肉料理は量がたくさんありますか？",
            "answer": "はい、本エイ農園の鴨肉料理は量が非常に豊富です。"
        },
        {
            "question": "本エイ農園の鴨肉の水炊きや鴨肉の泥包み焼きを注文するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、本エイ農園の鴨肉の水炊きや鴨肉の泥包み焼きは調理に時間がかかりますので、事前に予約をしておく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 396
    }
}